（認真應戰）求大家唔好再唱肥媽

岩岩將軍澳10點鐘鳩叫
有人唱肥媽
第一句‘啊～～～‘
我真係以為你有事

然後你唱落去
我以為你叫救命
真係好驚

求大家

認真喇 唔玩喇
你咁樣亂叫 大家亂左陣腳點算
有狗係果個時間「做野」 點算

最後

光復香港 時代革命 🇭🇰